啲廢老真係好有想象力

睇個av都可以諗到咁多嘢

玩野咋下話

ban圖？
由個po沉喇，反正我p牌唔當推

條友好真心
成個fb都係曱甴前曱甴後
我係係啲新聞嘅cm都揾到呢條友

*到

古川

古川波弟完美